中華民國開國紀念幣

值唔值錢

品相咁差 算把